平時連登仔反嘅，反送中入面全部支持我地。支持開嘅好多冇表態

支持代表:耶、大J、波子、唯唯
冇表態代表:达哥